基羅納賽後被發現使用禁藥

除蝗劑

甘快

開定差唔多

一間反cup就好笑

睇睇LIVE先

開黎睇吓先
希望唔會反cup

ballon d'or入左幾多球

政治波

基羅納係巴塞球隊

輸比曼城二隊

HI

可以笑了

基羅納目無皇法

加泰球隊竟然唔識感恩報效祖國

巴塞又黑哨

哭喪